林作又搬大房喇

連燈仔繼續笑人

隔離嗰兩個喺度做乜鬼 好似恥笑緊佢

佢真係好chok

永遠支持作仔！！！

間房大咗好多好正

開世叔伯啲單都夠做董事啦

一兩個月多單就有得坐大房？

一兩個月冇單咪掟你出房囉

似係跟佢搵食D鞋刷狗

海港城最近中港城果座

哈哈

港威大廈

似 細加號 中加號

六指琴魔？

似係𡃁 又升得幾快

咪貼條奶共狗出黎喇

我以為左一係林夕！

仲細間過我屋企廁所

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

據司法機構的網頁，林作在執業期間，只處理過三宗案件，當中包括兩宗案情簡單的裁判法院上訴案件（HCMA680/2015及HCMA736/2015），林作所代表的一方全部敗訴。另外一宗是人身傷亡的民事案（HCPI420/2013），由於涉案的被告全部缺席聆訊，林作所代表的原告在沒有任何抗辯的情況下，獲判賠償。

其實我唔明點解d保險佬咁鍾意sell自己業績好
你業績好姐係多單=無時間理我
咁我搵你托柒

窗邊條仔扯到……

幾時觖轉行

又

依家啲租平啦

佢啲𡃁仔⋯⋯後生仔不如學好基本儀態先，咁既樣係咪諗住係M記簽單傾生意？

原來林作係我下面返工

保險好同倫敦金好似一樣要影呢d 相

倫敦金好似影得型過佢

差隻勞力士

琴日聽行家講，依家中環好似40蚊呎

佢Sell人做佢下線

點解林作哩啲人上到位

因為永遠有戇鳩留意佢做咩

比如見佢到ig貼相就拿知拿臨上連登開post嗰啲

正一死傻西

文英、武傑！

啲保險狗升職好似打機咁，跑夠業績請夠下線就即刻升，之前見報導話佢請左幾十人，咁佢一下子升到有大房既職位都唔出奇

利申以前做過保險狗

香港真係有個好奇怪現象
越高調既人就越出位
幣少呀 林作呢d 我睇唔透

林作成個傻仔咁大叫

Bad publicity is also publicity.

Don't make stupid people famous!
佢呢挺人最鍾意就係有人留意佢，不論讚定彈佢都好 high!

我以為佢自己開post

越係高調越多人識嘛
林作就蠢啦
之前又做藝人又教英文
無非都係想出名
咁嘅background
出賣老母connection
不斷同佢地簽下細單
搵下以前有錢同學
開張佢地眼中嘅細單=贏9成保險狗

可能係相中果兩件柒頭其中一個係樓主

點解保險狗咁鍾意整整埋埋十鳩幾個獎盃
色水又差好似玩具咁究竟想點撚樣

差啲跟佢

好樣衰
唔係靠屋企有D錢都只係一個垃圾毒撚

要陪佢做戲

畀人講得多自然受寵
太多人講佢就會咁

洗咩行家
中環中心40蚊新聞報哂喇

佢個office值幾錢？

又話香港攬炒？
點解保險佬仲咁好生意？

隔離兩個d表情
一個心諗:做乜鳩 另一個:戇鳩仔

Don’t make stupid people famous la diuuu

佢心諗，
著衫柒？ 我坐Harbour city 大房，你地呢？
坐係公屋自己張床，等電話開工？
哈哈哈哈哈👽

淨用個名呃飯食

似白卡佬

可唔可以跟呀作搵食

搵林作做形象工程代言人賣廣告姐

佢間公司利用佢名氣做PR，你估真係貪個傻仔有實力咩

忠忠實實，永遠乞食

啱呀，你地幫佢開post比like佢，即係幫佢賺緊錢咋，你地冇錢收架

業績好即係你會keep住做，張單唔會變孤兒單

痴撚左線咁大叫

你話窮人就要酸你啫
大把人有錢過佢
上次都笑佢戇鳩
幾皮嘢套西裝都要曬
仲唔知道自己柒咗
今次又繼續曬

想問，個office係咪一次過俾錢買㗎？

唔係就收撚皮喇

其實好生意係必然 只係睇下市場幾時飽和
醫療呀 人壽呀 差唔多個個都會買
不過真係諗唔明點解香港仲未飽和

輪住坐大房影相, 好似敦倫金咁

Matched

佢開心就ok喇

之前有大陸閪同自己幫自己買單

如果我同佢買保險
都覺得羞恥

似

好倫敦金STYLE

個層主有幾想成日要搵個agent ,假設係買醫療保險

個agent 要點理佢

你識唔識㗎，佢地啲房公用㗎，影成功人仕相上網扮野。

真係唔奇
依家咁多人MON鳩住佢
我係佢阿頭都推佢出黎跳多幾場舞啦

你都唔會搵個撈唔掂㗎啦

我都唔明點解做幾個月就可以教人

屌你老母
星爺都反

大佬好嘢！ 大佬好靚仔！

梁繼平: 請捐款支持HKDC

其實who cares?
佢多唔多單關我哋咩事？

想跟作哥搵食

有老母再加埋世叔伯點會唔多單

佢係全公司最top嗰一個
一個有錢仔、大律師走去同班中學生爭賣保險
求其搵一個uncle簽張單都爆數
根本就屈機

其實林作係咪Brian Cha啲學員？

長遠都要靠下線
所以佢不斷出po 等啲新入行覺得佢好掂
跟佢條team

你入咗佢條team
佢一定說你搵啲姨媽姑姐叔伯兄弟買
一個下線一兩張
五十個下線就幾十張單

屌
有個咁撚富又膠膠地既朋友老闆
我都想做個柒頭

That's a wide-shot lai bor

跟佢搵食

佢公司都幾叻知道佢呢啲人只要氹吓佢！俾佢威下佢就會仆心仆命去賣命

做保險狗緊係食override自己unun腳最爽皮

林作今年又攞獎喇

會拉㗎喎

樓主你仲唔快啲入房幫佢含撚？

呢啲情況如果佢湊唔掂班𡃁既話就會由佢上司幫手湊

佢係有咩目的成撚日博出位？真係靠保險搵食？又懶神秘唔開公司名？